我正宣布鐵血的孤兒係史上最好睇既高達

到目前為止

屌你老母留名

機戰
熱血
狩獵
兄弟反目成仇
背叛
利用
愛情
帶綠帽
搞gay
人機合一
表面冷血主角 其實重情重義
重點係巴巴每次都咁撚型
每架獅電都好撚型

主角正常屈機得來唔係真係屌打已經好難得

鍾意ms igloo同馬反多啲

地圖炮

做到3季三日月應該得返思想

Thunderbolt 正啲

第3季 火星 地球全面開戰

留名

真係好睇過其他高達

阿朵拉
阿斯東

係就好睇
火星艦隊

依家最中意萊德

弦昭好型，求細佬睇到好慘
幫條𡃁報仇果幕真男人

救細佬

傭兵大叔: 正常的人在戰場生存唔到
昭宏: 原來你都幾正常

劇場版please

三日月對手應該

ms igloo

仲劇場版
第三季啦
最好搞到第二個uc世界觀
三日月=呀寶

今集新機招地圖炮幾撚形

0080 /Thunderbolt 呢

可以上神台

突入大氣層個集
話係近幾套高達最神既一集都唔過份

以後大叔要抬住三日月副唔識郩既軀體入駕駛倉都幾恐怖
日常仲會瀨屎瀨尿

Thunderbolt好撚正
不過諗起班上戰場嘅細路個心有啲唔舒服

Thunder
機動武鬥傳
Wing
Seed d not destiny
0087
仲有好撚多一時唔記得

阿朵拉照顧佢一生一世

有2位老婆又有咩用

第二季艦隊戰個集都好神啦 3艦打10艦

問過0080未

睇左高達咁耐以故事人物 到因果關係我唔認為有一套超越到喎
0080當然好睇
但鐵血真係各方面都好岀色
亦都好有突破

未岀鐵血前最中意z同0083

無出奇右

所以？

玩到第二季收尾 唔好玩爛就perfect

集集有都新野

好悶

有冇seed o既巴打

冇做全3D應該好好多...

三明屈機背後要比沉重代價
依點真係屌打晒seed同00

個人覺得係近10幾年最好睇

真係好好睇，完全係男人既熱血

點悶 ?

On9問左G未
講熱血同G比鐵血連車尾燈都見唔到到

係好好睇，但講到史上最好睇就實俾人反
而且第一季結局回收幾個便當真係敗筆之一

鐵血的孤兒完全唔係seed果皮 樓豬肯定係盲撚左先會覺得有一套高達超越到seed

我覺得如果係單講設定世界觀既話呢套創新得最好